【九龍塘現場】香島中學組人鏈 聲援不被續約老師

香港嘅小朋友真係後生可畏

記者：人鏈已經超過一百米

紅校，睇唔出

有大量狗在附近

有冇多啲資料睇唔想盲撐

直資左校香島中學爆出政治審查風波。該校一名資深教師向師生發公開信，指校方疑因未有阻止學生於音樂考試中選擇演奏《願榮光歸香港》，因而不獲校方續約。該信又指校方要求教師在政治取態上應與校方同一陣線，「不應只保持中立」，形容事件等同白色恐怖。

係左仔學校都有咁多手足

夠膽就踢晒全部人出校

而家熱到咁，中學生真係痴線

好似仲有其他九龍塘區學校學生加入聲援

貼YOUTUBE LINK,都係蘋果
話有人投訴個位老師違反左間學校嘅辦學精神

香島學生好波

所以只要齊心就乜都唔驚
佢罰一個 所有人聲援
罰兩個﹑三個都要抗爭落去

啱啱有阿伯影學生 俾街外人喝走咗

推

小心中暑

咪撚CAP大頭啦屌

好有氣質，
果然相由心生

3000幾人睇緊
cap唔cap都係public左

大把新移民反共

全香港最紅的紅色學校上線了

校服唔係香島

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

Push

有冇人送水呀 咁熱

香港學生真係香港嘅希望！

連登仔全食屎，日日屌自己友

十隻狗喺又一城出面戒備

除口罩飲水記得擰轉面避開cam

記者更正有二十

學生小心

警告緊違反限聚令

估唔到歷史重演
但唔同嘅係
當年67暴動香島專出暴徒
而家就出手足, 連左校都Connect埋, 勁!

respect...
天氣咁熱

香港人嘅驕傲

九龍塘咁多名校, 唔出奇

記者醒少少得唔得呀

好多人貪就腳+間野教出黎成績好就去讀
香港俾支那吞併左之後, 已經好少因為係左校先送入去

望見呢批學生 香港仲有希望

使唔撚使咁多狗

我呢個大人真垃撚圾

之前法院都成廿隻, 入面3隻白衫仲有拎盾

唔講個立場
呢間野環境幾好, 夠清靜
係幾適合讀書
利申: 小學時參觀過, 仲見過浸左幾廿年嘅死胎標本

緊握手中筆

D 妹妹又要被姦

低調啲好

加油

冷氣軍師一事無成

點解咁高質嘅民族要淪落到咁嘅下場

聖母玫瑰

妹妹大膽過９９％ 連登大叔

學生加油！！

respect

香島係好出名左校, 居然帶頭反抗

強姦犯黎啦

學生哥

以前左左地，後左右難分

三萬幾隻，見到學生妹大頭仲唔衝咩

屌你老母收皮啦畜生

呢間不嬲升中四嗰陣會踢一半人走再收成績好嘅人（大陸人）

好勇

所以你話d愛國教育幾撚失敗，傳統左校都搞成咁

被低等人統治高等人係咁

咸濕少陣得唔得 遮樣呀

大人去罷工，細路唔駛衝

呢間好多蝗語人

等我調整一下

根本左校d老師都唔係真心撐中

一直低質既都只係支共, 只係用金錢同強權去令人「愛國」

香島咁撚紅

而家似係細路一路衝，大人照返工

冇女就去叫雞啦，成個廢老咁無時無刻都谷精上腦

好型

痴線 赤化

而家d學生搞咁多嘢
我地個年代專心考好CE AL算

PUSH

18區學生聯會真係好勁

post圖果d 自己repost自己個comment啦屌你on99

全部企直d

唔整齊 畫面唔靚

report

咪撚搞啲細路囡啦屌你老母
前世未見過女人咩

#116 係著名五毛狗
請勿回覆

中間個男同學

每次見到呢d 畫面 覺得香港仲有得救

而家個政府搞咁多嘢
我地個年代專心搞好經濟發展算

多謝。

上年開始 覺得啲學生真係好勁

香島同培僑在以前係冇咁左，始終做父母都希望子女讀嘅學校可以有好成續可考到入香港嘅大學，若間間好似劳工子弟學校咁左咁愛國又咁出名有乜用？咁少學生夠分入到大學嘅

小心中暑出面好熱

咩辦學精神呀
個辦學精神係要齊齊奶共??

最堅持最勇敢既係佢地

大人們反而有太多顧慮

「鉛子筆」Again

感動

你地好叻仔

冇錯 支共港共開行火搞教育搞學校同學生
但佢地都仲繼續行出嚟

大力推

同意，同埋而家入面六七成大陸生，
香港人加埋黃既，
只係小數，
人轋請左好多外援（其他友校）
因為香島老師恐嚇

其實真係要好大勇氣
仲要面對奶共果啲老師

遲d 00後會唔會鬧8090後左膠廢老
唔緊要架auntie uncle全力支持你地

鉛筆？原子筆？

執筆忘字

班學生掩護番個老師

唔好cap圖啦
有咩好cap啊？
班小朋友咁勇敢企出嚟
你話比藍c點相都無辦法
自己友玩呢啲做乜？
平時落場嘅時候見到有人影相又鬧到狗血淋頭
自己做就冇問題？

多謝年輕人
推!

咩落場呀

連仔快手啲刪圖啦屌

搵食啫

push

👏🏻學生 都是非黑白過垃圾政府 淨係明打壓講完就當人支持比無瀨更無恥 搞到香港問題多

唔怕，紅二代學校

加油小老屎忽們全力支持
好欣賞佢地咁有勇氣
香港未來大家有份

我都係舊生
我啲同學一半半黃藍
但共同點就係
係香港讀大學嘅
無論咩出身都係黃
但有啲香港出世嘅就唔單止做狗
有啲仲入埋禮義廉（可能本身家庭都係建制派）
當然亦有唔少港豬

所以中共話好快無呢Ｄ畫面比你見

呢個真，不過佢地反共唔反中

班學生遲早死。。

左仔學校都出嚟
其他學校唔係驚呀？

真，有係香港讀大學而唔做狗既最多係港豬，唔會藍

一個月內會有浮屍，高墮

鬥黃就同自己鬥

學校左啫，唔代表學生左
大學好多都左啦～唔通學生都左咩～

踢唔到，因為有好多都係其他學校嘅學生黎聲援

見到D學生咁有正義感
再睇番民主黨D縮骨議員

???? u入面啲蝗係黃？？？/

支持

唇亡齒寒 所有學生都明白呢個道理

左都係最頂層果班姐 唔代表下面都係 學
校係咁 出面機構都係咁 不過咁講實比兒登仔屌底褲黃 所以曬鳩氣

分清楚NDS同新移民
前者底褲都藍，後者有小小黃漬

學生好叻

你班後生 真係好令我感動

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

校方姐
講真依家既學生好難藍得哂

block得, 同鏗鏘集手段一樣

作為佢地既校友，我真係超感動。
係間咁差愛國，洗腦既學校仲可以咁堅持，勇敢咁行出來，真係後生可畏。

我愛香島小朋友

頭先搭輕鐵分別見到兩班中學生
兩班人都係用普通話傾計
而家係咪好多中學生唔再講廣東話?

勇敢學生

非分化 人鍊有好多都唔係香島學生黎
發夢見到好多香島學生放學即閃

班學生真係好好
我中學時期真係一隻純港豬

香島：鄧飛

你夠膽就唔好讀

學生先係客仔呀屌你老母

😭😭😭😭 小心呀年青人，我地班廢老又幫唔到手，對不起。

如果捉哂
Trump 一定千色多謝萬多謝

記者影人影好少少啦 影撚到咁close up 我諗朋友家長一眼都認出

我愛你們中學生

我屌你老母呀

再推

John 拖學生妹

林酋心痛？

正校係黃頌良

做乜鳩呀你

好耐啦
佢哋識講廣東話
但圍內鍾意講蝗語
無計
身邊朋友講蝗語
平時娛樂打機睇片都係同蝗語有關

學生
音樂老師

收皮啦 屌你老母

玩大D退學 變成國際大新聞

有次聽到另一枱人講蝗語, 講講下又變左講香港話
係咁換黎換去, 衣著又似係本地人

依個情況愈黎愈普遍

有冇原post?

估唔到呢間紅底學校嘅學生都會企出黎
間野出名多大陸新移民

屌你老母香港男性有你呢啲咁嘅人真係影衰曬 我係你死咁佢算

垃圾學校屌你老母臭閪

block+report個留言

小心惡犬

好多新移民都好反共
你睇下臺面奶共奶得最勁嗰班
都係土生土長香港人
721堆白衫畜生仲係圍村人添

麻煩你自己report自己個留言啦

[暴大校友要人] 登記出席投票

應該係 聖母玫瑰書院 女校嚟

建議Del圖 擋返眼 唔係佢哋返到學校會有少少麻煩

利申：N年前女友讀果間

同生活環境有關
後生好少睇電視
放學都係上網
睇抖陰
玩支國出嘅電話Game

校方要求教師在政治取態上應與校方同一陣線，「不應只保持中立」

又話學校唔應該俾政治滲透嘅 點解教師嘅政治取態要同校方同一陣線

全句應該係 學校唔應該俾(支共唔認同嘅)政治滲透

叻

你係咪想累死手足？

學生好叻！

左左地？
睇梁慕嫻講當年直頭係地下黨培訓基地
老師係學校搵學生入共青團

真正繼承先輩精神

係個國家失敗

真 有

証明支共驚得有道理，傳統紅校都攪成咁

不過其實香港學生抗共最大優勢係資訊自由，想洗腦都唔係咁易

tui

香港人 撐你

易智言展示的是一個背信棄義的荒謬年代，而創造這樣不堪的環境，把它留給年輕人的，正是自私的成年人；我們的自私冷寞，就是摧毀他們未來的共犯。